[中學生入]xmas party 點著好 想扮潮

champion, nike, adidas d sweater 比人炒貴哂
問左老母拎錢買
同艾豬鋪買

即刻覺得自己潮左😂😂
準備xmas party 著
唔知著邊個brand 好😬😬😬

淘寶8舊水買左對yeezy
我諗住上身著校服都夠溝死女🤔

ma-1 + yeezy 350

清好潮 我淨係聽過Nike adidas

老實講要著一定係aape大logo crew
大大個猿頭人哋先見到架嘛

認真答樓豬 xpx暗黑風 冇得輸

大褸一定要! 要長到拖地先夠型

u記ma1

obey box logo tee

AAPE in the universe